蕭生好似捉緊鬼

我老母最近好鐘意聽燒山 佢係咁屌人佔領立法會

蕭生依d垃圾燈神 好心咪比你老母聽啦